打風真開心

開心係成家人可以坐埋一齊
不過我都係照舊出去飲早茶等開工

仲有早茶開咩

就算冇都要去Stand by